睇完套西謊極落有感而拍

早兩日睇咗西謊極落：太爆太子太空艙
行出戲院之後嗰種個抑鬱仲滲緊出黎，於是突然就拎部手機出嚟拍咗幾嘢。
順便試下部新買嘅手機拍片效果點

利申：唔係打手，套戲又唔係真係咁高質，不過睇完有啲感受想舒發吓
短片入面啲「咗」、「嘅」、「喺」唔知點解字幕打唔到正字，有怪莫怪。
我係新手嚟咋，拍得唔好就見笑了

好害羞呀